LBJ=中國，火箭=香港，咁LBJ屌打火箭係咪代表香港玩完

係 一開始贏一場仲覺得有機 中國一認真香港收晒皮

公平比賽 ?

火箭(香港)有黑哨(美國)幫

高汁比喻
你唔見啲人話要撑morey反lbj咩

真

淨係黑哨？
有咁簡單就好

而家係香港4個人一隊 打對面20個人
對面吹黑哨之餘 NBA 管理習都係佢嘅
你一投訴佢再 DQ多你一個人
然後淨低三個人 其中一個話要過檔
其餘兩個就為咗杯唔杯葛仲嘈緊

完全當火濺係狗咁撚講真今年NBA湖人冠已奪, 估下占士拎fmvp時會講咩呢
1. blm
2. 叫人投biden
3. KOBE同黑豹
4. 以上皆是

Stand with Hong Kong

Thank you China